保安局：已提醒市民穿過樹木時要加倍小心

回應都幫佢諗埋

小心無用架，要跌落黎你估咁易避

我都係覆述今朝林鄭同幾個呀頭出來見記者個時講既野咋

保安局提供大量裝備予市民上班之用

特首應該覺得香港人全部係迪基亞咁好身手

當我地泰山?

政府：如果真係咁危險，點會壓得1個人咁少

著住件老西同你爬樹

個別事件，不回應了

邊度？

你幾時提醒過H我

劉江華邊度係保安局呀？

你叫我點撚樣小心

講句野當做左野，食屎啦

我以為我公司係亞馬遜森林入面啊